香港人六月至今嘅一舉一動，令英國一個Cashier捉住我對手喊。

前日我係英國某連鎖店買咗一大堆衫褲雜物做手信交差，例牌畀錢條隊排長龍。
本身Cashier只係開1-6，
排到我時突然counter 9開咗，我埋去畀錢。
係我面前嘅cashier係個年約40幾歲嘅女士。
或者香港人真係有種氣場係同其他Asian唔同 （特別係蝗），
cashier第一句就問我：「Are you from Hong Kong?」
我講完Yes之後，佢沉默咗一秒，
然後一路幫我過機一路講：
「Are you studying in London right now? Please tell me you are not a tourist, I am worried.」

我問佢何出此言，佢就同我講
「I am a Romanian, I left Romania because of revolution. We wanted democracy but Romania didn’t allow us to have this right.」

然後佢同我講，
整個六月佢都有留意同香港有關嘅新聞，
勾起番哂佢以前係羅馬尼亞革命嘅回憶。
佢眼泛淚光咁同我講，
當時人民點樣被極權政府逼害，斷水斷電斷糧。
佢知道六四，佢知道中共係幾咁殘暴。
而佢覺得香港今次同佢以前好似。
佢唔敢相信點解警察會咁樣對一班年輕人。
所以佢好擔心。
佢直覺覺得7-8月香港會有大事發生，
所以對萍水相逢嘅我好擔心。

到最後佢同我講，
佢知道香港已經有人因為政權而死，
亦知道今次唔係以前嘅「小事」。
佢知道年輕人係香港今次嘅核心。
然後捉住我嘅手，
講咗句：
「I know you are going back to Hong Kong in July. Please stay safe. When I was in Romania, people died for freedom but turned out the government ignored everything and killed the innocents.」

我聽到呢句忍唔住開始喊，
開始同佢講番究竟香港實際情況係點。
佢冇放開我嘅手，
都喊住同我講
Please stay safe and never lose hope. God bless you my dear.
我冇宗教信仰，但聽到佢呢一句，
我知大家嘅努力係唔會白費。

我知係咁多人排隊嘅cashier講咁耐野好似好唔合理咁，但的確係真人真事，親身經歷。

香港人今次唔止得到國際關注，
更加得到大家嘅支持同認同。

今日我由英國過到瑞士，
望到今日嘅場面，
我完全自責到出唔到Airbnb門口。
喊咗好耐好耐。
一整程trip我都好內疚自己由六月尾到依家都冇加入抗爭。

我唔知哩場仗會打到幾時，
不過過多幾日我就會番黎香港，
歸隊同大家一齊行。

我真係好自豪自己係一個香港人。

推

多謝你喺外地令更多人知道香港發生咩事 唔需要自責

東歐嘅革命歷史值得香港人睇下

救命比你搞到我係地鐵狂流眼淚好樣衰

哇！好感動既奇遇

屌我係巴士都流哂眼淚

唔推唔得

場仗仲未打完㗎
8點開波啦

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

英國人係幾關注呢件事
我大學同學，我隔離屋70 歲嘅婆婆，我搭的士個中年的士司機全部都有問我香港嘅示威，亦都好支持香港

BBC 呢幾個星期係多番報導同多次上top stories
就連BBC個ig story 都有九張相全部都係講香港

所以文宣組其實好撚做到嘢

我相信大家係唔會放棄

我已經敏感到一諗起一齊走事件就忍唔住流眼淚
立場姐姐都喊埋真係好感動

推，繼續用各自方式努力
一個都不能少

同樣旅行中，但無心機玩，打開Facebook定連登都想喊，好想自己都係香港

多謝關心香港嘅人好感動

推。

好多post都睇到眼濕濕

Please stay safe and never lose hope. God bless you my dear.

去直播平台做鍵戰

Push 🙏🏻🙏🏻

海外文宣靠你了巴打，一路玩一路幫手周圍d人宣傳下，加油💪🏻

push

睇到你段野 係公司喊左
究竟一日要喊幾多次

香港有排都未去到羅馬尼亞個level啦。

你搞到我上堂係咁流眼淚啊
啲㗎妹仲要比紙巾我
我都好快完sem返香港同香港人一齊作戰

喺英國上次連個送貨司機都有問我 佢話佢都有local朋友去咗香港生活幾十年 佢哋話回歸之後越變越差

幫手推

我上個星期去左Romania
Uber司機都同我地講加油
話佢地睇住我地架，因為佢地都對抗左共產黨好耐

屌
岩岩返到公司睇
差啲留眼淚

感動

睇到眼濕濕

Pishhhhh

69，612，616，71 後已經返唔到轉頭，所以唔需要自責，現家只係現在進行式

羅馬尼亞個政府又係好撚仆街，同香港一撚樣，所以佢地有咁既感受都唔出奇。

利申： 有羅馬尼亞朋友

咸能左

巴打加油 等你

香港人一個都不能少，唔可以再有人死，香港需要你

香港人要團結

我記得有個前輩同我講，佢話自己冇睇過逃犯條例，但政府叫得做逃犯，就係犯，就要拉！

依家這個社會的現像，凡是政府的事便是對，凡是反對的人便是港獨，凡是警察拘捕的便是犯人。正如有人逢中必反，有人亦逢中必撐。然而，好多中國人不明白，香港係國際城市，有好多不同國藉、不同種族係呢度生活，香港並不是只有中國人，更不是黑頭髮、黃皮膚便是中國人。

人民是否愛國，看的並不是凡是國家作出的決策，人民都堅決維護；凡是國家的指示，人民都始終不渝地遵循，這是愚忠的代表，而是看有甚麼問題要解決，而不是解決提出問題的人；而是看問題需如何解決，而不是說三道四。

羅馬並不是一日建成，國家並非一日強者。不足是進步的原動力，自滿是衰敗的開始。

兄弟爬山
各有各做
不分化
不割蓆
不篤灰

香港人，共勉之！

係英國係好撚正常嘅事嚟

推 好感動

屌喊咗

所以真心唔撚明香港廢老點解移民黎香港仲會奶共。

未見過逃亡既東歐人掛住蘇聯

We are not alone

感動 可以推到變文宣

最後壽西斯古犬死街頭，都算係羅馬尼亞人既大勝利

當日果班友因為自己國家窮就走
今日果班友因為自己國家富就…

頂你，晨早流流又整到我流馬尿...

除左奴性，真係解釋唔到

we are in one

投資係有風險架啦。中國廢老最撚中意輸打贏

喊左

等你

多謝

睇到我眼濕濕

走得到嘅好少，連登都會拉幾萬人（包括中佬）

今次事件應該勾起好多東歐人既回憶

people died for freedom but turned out the government ignored everything and killed the innocents

一樣

睇到喊咗點算

前排我係london都識左個阿根廷人
佢竟然知香港以前係英國管 同佢傾左好多野 又解釋呢條惡法

另外 去左間餐廳 個以色列老板見我亞洲人樣問我邊度黎 一答Hong kong即刻問我100萬人示威d野
我問返佢點解佢知 佢話根本好多人都知 支持我哋
個陣仲要係g20之前

do what you can do la

Push

We still need to put pressure on UK govt as well since they did nothing in the last 22 years w hen Hong Kong being torture by PRC Communist Dictatorship.

返緊工係度流馬尿

屌響巴士睇到喊左

唔好放棄！守好屋企！
不撤不散！十年未晚！
唔好再有人離隊喇

其實係外國自由生活慣嘅都會明白自由嘅可貴

雖然香港好死廢老
但係世畀有更多更多嘅人撐我哋

回望歷史，再睇住呢個幾月事情發展，其實真係好擔心會有大事發生，不過行到呢步，唯有繼續撐落去，天佑香港

咁長我都睇晒 痴線

我係公司都留眼淚 :(

香港既事需要有人傳掦開去

含淚推

各人都盡力用自己方法去做上街係一個方法，同人講件事都係一個方法，你無做錯到

外地巴絲加入鍵盤戰士行列呀
加油

跟住再睇返香港啲移民廢中廢老真係痴鳩柒線

好好大舊洋蔥

喺office 大喊

就係要推到全世界都知咩事！
唔同人喺同一件事上面有不同崗位，你做得到

流馬尿了

普世價值令到我地同世界係心連心

呢個世代香港人再不會是孤單

屌你搞到我男人老狗係office喊

上帝與香港同在

Respect!

但...

“ 先生你快少少得唔得？ 你咁樣吹水法我聽朝先比到錢喎！”

屌 返工睇到喊左出黎

屌我都係

人地好等得

推
btw係咪primark

想返工喊死人咩

搞到我返緊工係度喊

喺OFFICE睇到流晒眼淚

發夢係立會出面一啦齊嗌“一齊走”，我地係永不屈服於強權之下既 真 香 港 人！

繼續努力！！！

起碼你有關心香港 有幫手同外國人解釋

成個東中南歐、尤其南斯拉夫個邊都係靠革命，死左無數咁多人先起到家，所以佢地好明白比極權政府統治係有幾慘

喊咗

我都好慶幸大家最後有夾佢地走
有人話要尊重 我完全明白點解
但係噚晚真係好似要睇住佢地去死 如果仲只係尊重 我驚我地所有人都會後悔
依家依個算係最好嘅結局
但我地香港人一定會有續集 一定唔會放棄
香港政府 你要知道我地已經抗爭左就快一個月
已經行到依一步 冇！人！會放棄！
你老母吖 自己睇路啦

文宣組整簡體字令到上海人上街衝擊政府機關

omg

每一個香港人，不論身在何處，都可以發揮一分力量

push，感動

PUSH

外國d cashier會同d客吹水
好正常

夠啦 唔好再逼到我喊啦

Primark?

講愛國，呢班完全唔愛國！

又流淚了

羅馬尼亞結果係
人民將暴君壽西斯古兩公婆送上左斷頭台

留低眼淚 再推

same

本身一國兩制已經係香港人最唔愛國既表現

真係好撚堅 無左佢地班勇士對我地黎講係無可彌補既損失黎，每個人都一定要救

係 即使佢地放棄自己 我地用咩方法都好 都唔可以放棄佢
有個比人夾走嘅巴打開po話見到手足衝埋去好似想打暈佢咁 真係笑左

催淚彈啊

對唔住咁多巴絲要你地衝入嚟抆我哋走

附link

屌你，食食下早餐做乜搞喊我

睇到眼紅😭

不用自責，各有各做

催淚

細個覺得流眼淚好無用好廢 大個覺得識流眼淚係好事 因為識流眼淚既人 多數仲有良知

屌 好衰架
搞到我係公司睇到喊左

睇到喊咗

點忍喊呀

X2

問題強國太強大

romania revo死左1000幾人

屌你 一瞓醒未離開張床就喊咗

jm9我未瞓醒朋友就sd嚟個post比我
我地全部都等你返嚟
唔準自責唔準內疚

唔知林奠有冇壽西斯古個下場

你打得太感人啦。香港加油！

我發現古巴 羅馬尼亞既人好明白
大家都捱過獨裁正苦衰野
反而香港成班廢老
仲有強国成班生番

有時見到中共質班生番食屎好開心
最好質埋班廢老食屎

睇到雖然好開心，但建議巴打下次用岩標點符號

哎吔
我今日都喺Facebook見到有個師姐分享差不多嘅故事啊靚靚師姐

唔好唔開心啦 我地齊人等你歸隊啊

我係澳洲 去反送中集會嘅時候都有個鬼佬出黎講野果陣講到喊佢話佢best fd係香港人 好唔忍心見香港啲示威者俾班黑警打

其實英國做cashier都幾無聊
而家人人都用self-check out
真係會想R水吹

愛唔愛國，並不等於凡是國家作出的決策，都堅決維護；凡是國家的指示，都始終不渝地遵循。
依家係兩個凡是就等於愛國，提議同批判都等於勾結外國勢力。

屌，係office忍緊喊

我識有俄裔立陶宛人唔識講流利立陶宛話
以香港黎計應該叫雙非
廿歲人都建立唔到明確立陶宛人身份認同
個人就冇乜野 又唔會好似其他俄仔咁做埋d戇鳩野
但其實真係幾撚sad

你做到野
或者同每個外國人都傾下
等佢哋知道更多

睇到流馬尿

等你，不散

據我所知波羅的海國家都幾憎呢啲講俄文，當地語言唔流利，無乜身份認同既俄羅斯人後裔。當年愛沙尼亞仲諗住唔比呢班人國籍，只不過數量太多做唔到

香港人等你返黎

屌
呢幾日搞到我係到喊

有好多有同理人，感同身受既人

最近真係睇時事、政事睇到喊

推倒港共

係加拿大 依到係移民聖地 但好多人都係黎至共產暴權暴政國家 大把越南人同大陸人 但全部都係因為知自己國家咩料先走黎呢到 呢到我接觸過嘅人好關心香港 每一日同事都一定會揾我關心一下香港點 睇完你呢個po喊完 聽日佢地問起一定又喊過

全世界好多唔同地方既人都有關注呢件事
但相反香港仍然有幾百萬隻港豬可以繼續吃喝玩樂
大大聲講我討厭政治/唔想講政治
真係好可恥

沒有暴徒只有暴政！

岩岩起身 就睇到人喊
可能成個6月 太多野積埋
有時睇新聞都好想喊

p

好多催淚彈

等你歸隊架

為身為香港人自豪

佢地係冇自助收銀嘅年代都係咁 唔關事
佢地冇香港人咁冷漠無情 你係香港同人傾計即時畀人投訴到死

瘋狂AIRDROP

呢啲post要係屋企睇，好撚催淚

Cls點解我會眼濕濕

屌！又搞到我眼濕濕

睇到喊

好想知條隊後面啲人見到前面個人同個Cashier捉著對手一齊喊 係咪覺得好痴線

頂住 我九月都會返黎支持大家 香港要加油 依場會係持久戰

癡線好大個洋蔥如果果個係我我都應該會喊
利申 男

文宣需要你

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

幫手推一推 唔該

呢句真
一齊走 喊左
拎野飲擺低錢 喊左
散紙擺低比其他人 喊左
睇埋呢篇野 喊到仆街

我6月係英國 遇到幾個當地人知我係香港嚟都話有睇新聞 關心香港嘅情況 係好感動

話哂香港以前係英國管 好多英國人甚至以前係香港
做過野既英國人都好關心香港
如果我係現場實喊到收唔到聲....

呢條片都係啊

傻仔黎嘅，遲D立法會，區議會大把人力需要你，大把戰場等你加入

我都係

撳錯制負評

我睇哂之後都喊左.....
我都好自豪我係一個香港人

澳洲都好多人關心同支持緊香港 我有幾次搭uber個司機一知我係香港人就係咁同我傾香港嘅情況 實習果陣supervisor基本上每一日朝早見到我就問我件事發展成點 仲同我一齊屌個政府 又叫我地加油

日日都有？

最慘係 出得黎GA人都唔怕後果 明知發生過64 明知個政權咩殺人放火都做得出 但都照出黎
但同時仲有班指鹿為馬GA港主先令人痛心

屌你 返緊工搞到我眼濕濕咁

返緊工睇喊左

叫巴爾幹國家會唔會好d

羅馬尼亞獨裁者壽西斯古夫婦軍事審訊判處罪名成立後即日被雙雙槍決

屌你老母
人在老麥食lunch
爭d喊左出黎

前蘇聯(被)加盟國人民肯定身同感受,佢地比香港人仲慘...被殘害咗3,4代人先獲得自由

尋晚已經忍住左，但睇到個post食食下飯眼濕濕

推 感動
巴打 一齊同行

Stay strong

Me too

waiting you back!!!

係612 之後
已經有幾個東歐朋友ig問我有沒事

全世界都真係知發生咩事架

我知依個post會沉得好快
但我都想分享下
係13-15年左右啦
我都唔肯定雨革發生左未
我係美國一間target同個frd買自由斟
有個鬼婆問我地係咪香港人 黎讀書
我地答我地移左民架喇

然後佢同我地傾左一排 想了解下我地心態 想認識香港多啲
依一位金毛女士對我地香港人其實本身都一定既認識
當時既我已經同人講我係from Hong Kong
佢都明白我係唔中意被認定為chinese
雖然件事都都好多年前 但我好記得佢大約講
“I know you guys kinda want to be separated from China”

當時未有過去一個月既問題
未有魚蛋革命
但今次 我深信對外界既影響係多好多好多
有更多既人知香港發生緊咩事

喊左😭

諗起壽西斯古嘅下場
又諗起墨索里尼

政權壓迫得人民愈厲害，下場一定愈慘烈

戈巴卓夫真係好醒,自己辭職+解散蘇共唔單止唔洗死仲做咗偉人

但好多俄仔憎死佢

佢親手將一個令佢哋自豪嘅帝國瓦解咗

推爆佢

吹大左啦

強烈譴責樓主放催淚彈前唔出黑旗

樓主 我都係6月尾趕尾車 番到香港去幫手
我明白感受 只可以講 有能力做 幫得就幫就可以了
係外國都可以做文宣 上網幫手打輿論戰吧
加油

呢個勁, 催淚彈

喊左了

..... btw
上年係英國exchange,

一講 comes from Hong Kong,
對方就話 Oh, China.
或者有幾個以為係日本

根本極權國家既人先最清楚乜事

班廢老立即番強国比人活摘晒d器官啦

朋友係加拿大讀書
佢話係街聽到啲阿叔阿伯討論
但唔係好hea嗰種「好慘」
而係真係講條例有問題、無保障⋯⋯

仆街又忍唔住喊咗

催淚彈

卡達菲先正
死起已經有YOUTUBE輕易就可以用影片記錄低既年代
死之前比人扑到爆晒頭拖出黎侮辱,殺左之前條屍上衫都冇擺足幾日,隔離啲人同條屍SELFIE

[深度分析]何謂暴力

祝你生生世世代代做支那人

仆你個街，返緊工唔敢睇落去

歡迎歸隊

返緊工喊左

因為香港班廢老嗰時走係因為食都無得食，有得食就邊個統治都無問題

we stop being ourselves when we stop standing up for the things that matter

巴打，你最後果句唔該講得大聲啲
我哋一齊講

每個地方得到自由前都會經過血汗
經歷過就會知道自由既重要

頂你做乜野今日成個連登都有洋蔥

我啲同事都有問

羅馬尼亞獨裁者就係因為唔肯落臺 結果同情婦一齊俾人亂槍處決

成個畫面出哂黎
不過香港冇死刑

仲要處決之後廢除死刑

英國就不好再賣先進裝備武器比香港公安啦

身處外地 我明果種無力感
我6月無得參加香港遊行 真心無奈
我地可以做既 一係參加下附近示威集會活動
一係令到多啲人關注件事
雖然我唔肯定有無用
但起碼多左人知件事 甚至關注
我有朋友都住過hostel 都有英國人本身有留意200萬果次 都有問發生咩事
所以其實外國人都會好關心香港

利申 啱啱外國翻香港

好似ogrish睇過
真係好多槍唔中打哂落去後面
好似細過新年燒炮仗咁

我真係好鐘意呢班香港人
成個月都頂唔緊想喊！

屌

睇到我喊

蘇聯就係害到呢d國家雞毛鴨血ge人
佢地自然唔會鍾意俄羅斯人

外國人同香港人唔同文化ge
香港人受儒家影響到咁內歛

有墨爾本人關注香港情況，有冇當地人幫幫手覆下佢

墨爾本reddit有人想了解多d仲想知當地有冇支援行動，有冇人可以用reddit覆下佢，我地需要國際聲音。

包括巴爾幹但唔止巴爾幹
樓主講ge羅馬尼亞已經唔係

好多巴爾幹 希臘人走左去澳洲/美國

帝國係建築於加盟國/外族ge鮮血身上

做開服務業分到咩人既，好少錯

世界很大 遇到真正明白自己嘅人真係何等幸運

有興趣睇吓呢條片
班女人講到喊哂
紐約/倫敦街訪：你對香港反送中的看法是什麼？Do You Know About HK Anti-Extradition Protest │老外看香港│郝毅博 Ben Hedges│新唐人電視台

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

英國留學打氣+1

Democracy

pish

巴打歡迎加入 永遠都唔會太遲

喊代表我哋仲有良知，人性
好多人真係會笑。。更多人係冷漠。。

好感動 禁錯變咗負評sorry

早2星期分別喺澳洲, 紐西蘭遇到外國人
當知道我嚟自香港
都表示十分支持
話我哋amazing!

全世界都知道我哋發生咩事

香港廢老係比共產黨害到雞毛鴨血，然後繼續愛國

太感動
香港人要爭氣！頂住呀！

We shall never surrender

我地都係時候考慮下點樣處理香港d雙非

香港人加油！

越南=亞洲芬蘭/波蘭
最撚反共就係佢地

加油

人地東歐自由行動身體力行反共反左就黎100年
bno遺民大撚哂咩

今時今日講人權，格硬驅逐出境無乜可能架啦。唯有香港國民教育+粵英優先政策+按歸化程度打散佢地

最慘係收穆斯林都唔撚收香港人

香港人好野

越南係共產黨國家黎